前線手足，多謝你地

無論如何，不割
謝謝你地無私奉獻
珍惜生命
約定你地煲底下除口罩相見

黑警全家生暗病
柒婆地獄都沒位比你，灰飛煙滅啦

推

多得你地頂住肯衝,迫到啲狗同政府開始亂嚟，外國先會開始係咁屌港府

你地勇武好野